又一班on9出黎屌手足私了

一夜多呢D奇奇怪怪風向撚

最記得 上兩個月前有條on9話前缐太多粗口屌黑警

連登真係好奇怪
明明facebook都無人屌
連登就好似平行時空咁

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

成班連出去都唔㑹

劇本黎

頭先聽d黑警講野
明顯係想抹黑示威者

點解我完全睇唔到有post 應該係block曬

推

黑警仲想洗白

難為佢地仲諗得出

講左n次
佢地唔係想洗白
係想拉低我地同佢地接近分
等其他人兩邊都唔幫

成日都話連登講既同現場求遠都係兩回事黎

私了既前提係唔好俾人影到
係鏡頭前就麻煩用自衛心態, 唔好下下爆人頭

難度好大

全部左膠收皮

冇
佢地而家唯一可以做既野
佢地不知幾想我地打死人先

請問一下道德撚係咪忘記左721 831
個白衫都未死 有咩問題？

因為有五毛開始番工